.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--m--Magic-Weapon:

Волшебное оружие (`Magic Weapon <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=182>`_) / Закл. 1
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- превращение

**Обычай**: арканный, сакральный, оккультный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: касание

**Цели**: 1 немагическое оружие экипированное вами или готовым союзником, или ничейное

**Продолжительность**: 1 минута

----------

Оружие мерцает магией и энергией.
Цель становиться *разящим оружием +1*, получает бонус предмета +1 к броскам атак и увеличивает количество костей урона до 2.





.. include:: /helpers/actions.rst